BMW電動車逆襲Tesla 2030年佔總銷售至少50%

無行啦

呢架就正
i3就算數啦

全·增壓渦 啟動！！！

個樣就正

2030年Tesla係火星賣緊車

日本車點算大部份新車重停留混合動力

Prius Prime 都已經係PHEV, 賭輸咗FHEV冇咩大不了。加大個電池整走個ICE咪得

e架野比人話佢揾笨柒，唔值咁貴

有冇人同我一樣覺得2025 幾靚

架架都成球 買都唔買你bmw電車啦

唔駛講咁多野，邊個舊電池勁我就買邊個

但係同等級既車我全部用Tesla個價錢做benchmark，到電車時代，基本上睇既全部就係性價比，唔好再話咩造工精細呢的鳩野，消費者只睇舊電行成點，軟件係咪順無bug，升級足唔足，保養維修費壓到最低。

仲用mini cooper嘅b38震到pk，利申：mini cooper車主

基本上睇既全部就係性價比

幾時有人買車唔係睇依啲

Sports Cars

汽車手機化

有新作
幾好J,雖則未係好實際